發夢見到有卧底已經準備好藍色TEE同國旗混入去

只要拎住中國國旗～強姦～搶劫～破壞～殺人～
都會被表揚讚賞！以後都著淺藍拎國旗做事